{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55412&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 나이스"
    },
    "text": "ペットと一緒に泊まることができるホテルです。 ペット同伴入室を運営しており、訪問者が自分の動物と一緒に旅行する時、快適さを感じることができます。 掃除や消毒は退室後に必ず行われ、衛生への心配を軽減します。 大小便パッドを使用して部屋の清潔を維持しなければならず、吠えがひどい犬は入室を制限しており、大きいサイズのペットは許可されません。 駐車場には観光バスや大型車の駐車スペースがあり、計30台が駐車できます。 客室内部にはワイファイやCJハロービジョンテレビなどの施設が備わっており、毎日2回客室使用後には抗菌消毒が行われます。 ロビーでは無料で利用できる休憩室が提供され、調理や洗濯機も無料でご利用いただけます。 コーヒー豆マシンや電子レンジもロビーで利用でき、屋外バーベキュー場を完備してグリル炭や刺身も無料でご提供します。 ピックアップサービスと電気自動車の充電スタンドもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではペットと一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "はい、このホテルではペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室を運営している理由は何ですか？",
            "answer": "訪問者が自分の動物と一緒に旅行する時、快適さを感じることができるためです。"
        },
        {
            "question": "部屋の掃除や消毒はどうやって行われますか？",
            "answer": "掃除や消毒は退室後に必ず行われ、衛生への心配を軽減します。"
        },
        {
            "question": "大きいサイズのペットは宿泊できますか？",
            "answer": "大きいサイズのペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場のスペースは何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場には観光バスや大型車の駐車スペースがあり、計30台が駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはワイファイやCJハロービジョンテレビなどの施設が備わっており、毎日2回客室使用後には抗菌消毒が行われます。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは無料で利用できる休憩室が提供され、調理や洗濯機も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ロビーで利用できる設備としては、コーヒー豆マシンや電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場を完備しており、グリル炭や刺身も無料でご提供します。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスや電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、ピックアップサービスと電気自動車の充電スタンドもご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 420
    }
}